點解連環殺手大部分都係20世紀？

21世紀因為 鑑證技術進步 cctv監察 所以開始少 可以理解
點解 Jack the Ripper之前 好似得好少咁？

對抗中國肺炎 全民戴口罩

因為死刑重係公開執行

咁大班克警係到，你講呢d?

唔比人捉到咪無事

會唔會以前唔駛一個人犯事
一班人夾埋一齊做 山賊海賊 姦劫殺？

會唔會以前d女人好少一個人出入？

資訊冇咁流通？未有咁多城市化地區？

舊時生活冇咁大壓力

因為20世紀前又戰亂，搵食又難，一日三餐都無，無時間諗變態嘢。
通常連環殺手都係社會開始富裕先會有！

有無諗過係因為以前d記錄太差
唔鬼見晒

港共警曱：Am I a joke to you

唔係冇連環殺人犯
係冇人將連環殺人犯叫成連環殺人犯

1970 1980 一堆
Green river killer
BTK Killer
coed killer
佢地出生都係194x 195x 二戰後
全部都有慘背景 同廿一世紀既人好難比

唔係少， 係因為歸納做失蹤

中世紀啲變態殺手都係貴族

有個theory係因為果時啲油有鉛

因為以前殺咗人
班人都唔會知

02年後數據點解釋？

我同意古時既人有相對簡單既動物心理，滿足衣食第一，之後先到性慾
但古時滿足左衣食既人都好多 特別係相對少戰亂既中國
就算係農民，秋冬都算多清閒時間

至於變態心理，好多 serial killer都係成長時長期寂漠，而舊社會 以家為單位 農業為主 社會有人情味 所以好少寂漠時間 發展出變態心理？

會唔會因為舊社會無咁個人主義，一日行踪好單調 食晚飯唔見左人 或 夜晚都無乜地方好去，來來去去成村人吹水，出出入入都識得，好易比人查到？

Correlation and causation係唔同

唔相信冇，只係資訊唔流通導致冇人知
殺完人走去第二個城市再殺人冇人知
美國都曾經有過跨州連環殺手，直到好幾單案之後先有警察發現當中共通之處
加上以前搜證唔夠科學，未能搵到共通之處
Jack the Ripper會出名係因為短時間內集中喺一個地區犯案

車唔普及

20世紀殺人網絡

我深信有d cace係由謀殺 變左神鬼作祟處理